「牛3來了」騰訊首季賺272億人幣勝預期按年升17%

PE 39.31

港交所首季多賺2%至26.08億元

PE 33

升

升牙

升了

仆街有錢賺跌 無錢賺又跌